{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019108",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성신여대역 아이비"
    },
    "text": "2020年5月にリニューアルオープンしたこの宿は、退室直後に消毒を行っています。 総客室数は41室で、周辺には牛耳新設誠信女子大入口駅、6号線普門駅、4号線誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅があります。 支援言語としては韓国語を提供しています。 宿泊施設を利用した訪問客は、誠信女子大学の近くにあるリーズナブルな宿泊施設としてよく利用するというレビューを残しました。 内部はきれいで広く、匂いも気にしなくてもいいくらいいいそうです。 フロントスタッフの親切なサービスでリラックスできるそうです。 待合時間が長くてゆっくり休むのにも良く、映画やユーチューブ、ネットフリックスを見るにも便利だそうです。 宿泊のために家族や友人と一緒に利用するのにもおすすめだそうです。 ただ、一部の部屋はアナログ的な鍵を使用するので、その点を考慮する必要があるそうです。 値段の割に見ると、いい宿に見えます。 親切なステップと良い位置もメリットです。 でも、防音がよくないこともあり、うるさい時もありますし、清潔度も一部では残念だそうです。 外部騒音がある構造という短所もあります。 全般的にコストパフォーマンスの良い宿だという評価を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のリニューアルオープンはいつですか？",
            "answer": "2020年5月にリニューアルオープンしました。"
        },
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の総客室数は41室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には牛耳新設誠信女子大入口駅、6号線普門駅、4号線誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の支援言語は何ですか？",
            "answer": "この宿の支援言語としては韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用した訪問客は、誠信女子大学の近くにあるリーズナブルな宿泊施設としてよく利用するというレビューを残しました。"
        },
        {
            "question": "この宿の内部の評価はどうですか？",
            "answer": "内部はきれいで広く、匂いも気にしなくてもいいくらいいいとの評価です。"
        },
        {
            "question": "フロントスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "フロントスタッフの親切なサービスでリラックスできるとの評価です。"
        },
        {
            "question": "この宿の利点は何ですか？",
            "answer": "待合時間が長くてゆっくり休むのにも良く、映画やユーチューブ、ネットフリックスを見るのにも便利だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "家族や友人と一緒に利用するのにおすすめですか？",
            "answer": "宿泊のために家族や友人と一緒に利用するのにもおすすめだとの評価です。"
        },
        {
            "question": "この宿の欠点は何ですか？",
            "answer": "一部の部屋はアナログ的な鍵を使用するため、その点を考慮する必要があるとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の全体的な評価はどうですか？",
            "answer": "全般的にコストパフォーマンスの良い宿として評価されていますが、防音がよくないためうるさい時もあり、清潔度にも一部では残念な点があるとの意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 461
    }
}